點解 hsbc 可以咁 hihi

我真係冇賺積分，祇係朋友間過數